政府應立法規定商人/公司每年必需賺錢，蝕就政府補貼

太少純利既話
1.政府補貼
2.可炒人唔洗代通知金
3.強制減員工人工，唔洗員工同意

商家佬萬歲

推

無錯
賣出價一定高買入價2成